免費幫女女數學補底

好掛住中學果陣教女女數噶感覺

宜家教親噶都系清一色有棍毒能

雖然我都系毒能

免費幫女女數學補底

肥婆/樣中下 -- 教你答1條數 其餘不了

普通樣 補1堂

中上樣 補4堂

靚女 補到你吾想補

新移民+多一堂 大家都系中國人

中你老母

吾你老母

系你老母

噶你老母

死蝗蟲落咗嚟咁耐都係遮唔到陣蝗味

ching ho ball

都你老母

咁撚樣都夠膽開post
難分真與假

屌你老母返上去屌愛滋雞啦

Shing Ching ho ball

以為扮假膠就得?

乜撚野係噶,我讀得書少